一人一個金庸小說唔合理既劇情/ BUG位 ，並加以討論

唔合理既意思並唔係唔合符現實, 而係個劇情講唔通

1.蕭峰係高手, 就算人地行路步重都分到對方識唔識武武功, 有咩可能打死阿朱

2.孤獨九劍有咩可能破到太極劍, 明明大家同Level

3.令孤沖一開頭應該幫林平之報仇, 咁佢就唔會搶走任盈盈, 家和萬事興

4.風清揚咁容易就傳孤獨九劍比人, 令孤沖資質平庸, 又唔似楊過咁醒

5.五岳劍派咁廢, 日月神教應該一早KO佢地

6.打狗棒法根本吹大左, 連玉女素心劍法都不如, 應該教比所有門徒

7.金輪法王應該打得嬴楊過

8.情花毒咁勁, 小龍女有咩可能靠蜂蜜醫好

睇完覺得樓主冇睇過書9up

1. 心情激動

2. 駕駛員level問題，另外其實都冇真係話令狐沖打贏沖虛

4. 資質平庸？

6. 玉女素心劍法係「剋」全真武功，直到小龍女....
先變成神級

8. 你都係再睇一次啦

洪七公明知郭靖咁蠢都唔搵多個丐幫中人傳完整降龍

雪山飛狐胡斐同苗人鳯好似唔識咁

.

最戇鳩係鴛鴦刀爛尾都夠膽死

孤獨九劍獨孤九劍啊

6. 咩叫連玉女素心劍都不如依家玉女素心劍好失禮你？
玉女素心劍係王重陽 林朝英一生所學的精華 同樣都係五絕級 二大過一好正常
更況小龍女一個人一打九 請問有邊門武功做得到

7.楊過點解會輸比金輪

8. 係 你不如話斷腸草嘅出現都係夾硬作出嚟 楊過小龍女應該一開始就死左係絕情谷就啱

點解樓主明明睇唔明金書但咁鍾意睇同開post討論

1. 個個位就係寫喬鋒之前做野太衝動 係呀朱死左後先冷靜好多 成個角色立體晒

2.佢破個下講到明個圈中間係最兇險既地方 賭錯左就賠一隻手 同埋唔通喬鋒既太祖長拳又可以拎一般人同佢比？

3.岳不群一開始就已經mark實左林平之個劍譜啦
根本唔會比呢件事出現 同埋林平之搶任盈盈

4.風清揚觀察左令狐沖幾個月 覺得佢悟性同性格都好啱自己品味 又係華山派大弟子 佢又唔想失傳九劍 何來咁容易？

5.江湖上更多二三流既幫派仲廢啦 日月神教係咪要全部清晒先 同埋五劍結左盟 夾埋就可以同少林 武當相題並論
何來廢
再加上日月神教內亂緊 由蓮弟執政 個個都唔妥佢
根本都冇心機理人 如果唔係任我行點會咁易反Cup？

已經唔想繼續覆落去
樓豬係咪又係淨係睇電視/電影？

幫上面補35解釋
3. 當時禁廢點打，佢師傅都未必打得過
5. 小說日月神教十長老有打過，最後被人困死咗
又孤獨劍法又林平之搶任盈盈又小龍女齋食蜂蜜醫好情花毒，樓主收一收皮先啦好嘛

屌

原黎上一個垃圾金庸Po都係樓豬開

拉

樓豬根本冇睇過書
你睇翻佢上一個金庸
係咁開廢Po..

出黎啦樓主 仲有咩bug呀 幫埋你成個人debug

3.令孤沖一開頭應該幫林平之報仇, 咁佢就唔會搶走任盈盈, 家和萬事興
任盈盈關林平之咩事呀on9仔

每次睇到絕情谷就冇心機繼續睇落去

小龍女唔係齋食蜂蜜
係話河底有冰塊=係寒玉床度練
功逼d毒出黎，同食d魚解毒
(合唔合理另說)

打狗棒法同蛤蟆功並列wo

你睇既係新修版？

利申：睇舊版 降龍十八掌去到耶律齊先學唔晒

雪山飛狐胡斐同苗人鳳好似唔識，係因為金庸寫咗雪山飛狐之後先寫飛狐外傳，佢喺後記都有講話胡斐同苗若蘭同床嗰陣正路都會諗起程靈素

除左第7點我認同之外

樓主係咪淨係簡隻抽果d位黎睇

啲角色唔洗柯屎柯尿

其實都合理
誠哥每日都係食白魚先咁長壽

石破天既超音速輕功

仲有小龍女點會分唔到尹志平同過兒碌鳩嘅分別

明明獨處咗咁多年 冇屌過都過唔通啦

江南七怪幫人臭十八年仔
成件事根本ON9